有無人覺得老衲只係隻識打字嘅狗？

老衲認同
因為老衲係出家人自稱

廢狗老衲

大師一擊抽低條傻鳩